點解啲支那人硬係中意周街痾屎

係尿啊 wrong type sry

不如放高清圖